同嫲嫲飲茶 聽到爺爺所作所為 真係

好撚嬲
返大陸叫雞叫到啲雞打電話返屋企
一個禮拜有幾日係大陸
又迫嫲嫲比錢佢 點解咁冇用既男人要存在係世上

離婚啦

係咪死撚左？死左就由佢，無死就搵多啲時間搵佢，日撚日提住佢後生做過既仆街野，包佢每日精精神神

廢老